【每人也是小明】一人一個極短篇小明故

規則：
不超過過５０字，不包括標點符號。

小弟拋舊磚先：

８歲的小明希望儘快長大，每天也可以去吃麥當勞；
２８歲的小明希望變回小孩，每天也能喝到老火湯和勿當奴。

小明上廣州

小明損賓周

小明小明 小小明
間間餐廳 部部電視
日日長開 播住TVB